跌果幾十點。我以為股災呀

😂

升幾十點又升災喇

隔離post 原本話準備買樓
700升左十幾點 佢依加夾撚爆左 準備跳樓

咁硬腸

標普如果跌咁多，就仆街

不知道個低位

一定跌架